poly 出 sniper

FC

推

我嘅意思係警隊出sniper